【問題】 我地呢便咁多人被自殺 點解仲未有狗被自殺？

點解？